政府為咗谷流浪地球票房可以去到幾盡？

朋友send嚟 真係痴撚線
p.s.官校嚟

司空見慣

其實都未叫出盡力，包下午場啫

遲下早會要唱國歌架喇

咱們中國請你睇戲仲咁多野講？

睇電影減稅
睇電影免學費
睇電影送公屋

表面睇起身係商業電影，係文化輸出，係科學幻想，實際就係官方洗腦，識玩。